全國新型肺炎確診個案逾8萬宗 95%新增確診來自武漢

新城電台
2/3/2020 9:09

內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續, 全國確診個案首次超過8萬宗, 死亡個案2912宗, 共有4萬4000多人康復出院。

全國過去一日新增202宗確診個案 湖北新增196宗確診個案, 武漢佔193宗; 再多42人死亡, 死者全部來自湖北, 累計死亡個案2803宗。

武漢成個死城都仲爆緊
究竟之前收埋幾多

其他省啲數字仲假過湖北
浙江廣東假撚到呢

反正條數都係假既 基本上冇人信 （on9除外）

全國確診個案首次超過8萬宗

有語病喎呢句
累積數過咗8萬就永遠都過8萬
首次兩個字係多餘，因為唔會有再次

要睇埋下個星期情況

如果復工14日仲未大爆發，其他省份疫情真係game over

如果第二波大爆發，紙cum唔住火，全世界一定會知道

個數字成日改，有機會改番7 萬幾

確診人數可以係負數，可以有第2次嫁

你啱

可能誤會係單日確診個案超過8萬宗
雖然呢個應該先係事實